[淘寶]有無tripod head介紹？？

伟峰C6620A碳纤维专业三脚架超轻 单反相机摄影 旅游便携三角架

之前淘左呢隻腳架，貪佢平/雪釘/勾/碳纖/可以拆做單腳架。so far用落幾好，不過大風時唔隱。

佢雲台有個好大問題係將部機直向個陣，個快拆板唔夠實hold住部機
原本:
幾秒後:

有無ching有雲台介紹？要夠力hold 部機直放

利申 d810 + tamron 2470 f2.8